［長文][仆街仔]男友負債千萬台幣 女友不離不棄援交倒貼

呢個故事係喺啲台灣Page見到，如果係你哋會點做？
----------------------------------------------------
（一）

（二）

（三）

（四）

（五）

（六）

（七）

（八）

tldr

淨係睇左標題

港女唔會咁做

懶人包
條仔因為家庭問題突然負債成千萬台幣（港幣250萬左右）
而佢女朋友不離不棄照顧佢屋企人、賣名牌袋、甚至做援交倒貼
有一日畀條仔發現咗，條仔聲稱「處女座」 、有潔癖、認為條女傷害咗佢自尊心，無法接受所以決定離開條女
後來條仔畀人踢爆一拖二，但佢認為係條女傷害佢在先並不斷為二奶護航
而家就話每月會還八千台幣、並當佢親人咁照顧
大概就係咁 sorry for 1999

佢哋啲外送茶個個話自己好慘幫親人還錢比錢親人醫病咁
唔知有幾多係貼男友有幾多係洗大左

留名

好撚垃圾

只可以話付出唔一定會有回報

台灣賤男何其多
最撚鳩係有人怪個女既
睇唔透

睇完 台仔真係好垃圾

當真係有一日有個女仔真心愛你、肯同你捱、為你可以放棄所有嘢、連個處都畀埋你，甚至為咗幫你還錢而選擇咗去援交（難聽啲啫係做雞）你哋會點做？好矛盾

我有追，條仔唔知叫咩劉威全定劉威男啊嘛。佢依家話收咗女主角做契妹，個二奶好似係佢同女主角個共同朋友，一直都唔避嫌，仲一直暗戀條仔，女主角已經搵返啦，呢啲人渣死咗佢把啦

佢同個fd啲對話內容懶人包：
個fd睇唔過眼屌柒個男，個男嘅就鬧個fd話佢知個fd鍾意女主角好耐，話個fd竟然為咗個「應召女」同佢反面，仲話叫女主角免費俾個fd搞。俾人爆出嚟之後，條仔話嬲得制先口不擇言喎。

一句到尾：呢啲仆街好心去死啦

個男好狗

仲有佢依家係到維護個二奶，話個二奶係處，好純潔。咁好多腐女都係處啦，處女就等於純潔，咩on9邏輯。仲有女主角隻豬係俾條仔食咗架

補充：係睇咩鬼畜啊，h啊，sm嘅腐女

個男如果係香港應該比人拖左出街打

好想識個女仔 照顧佢一世
認真

條仔個facebook俾人洗版洗到刪咗

條女on9，為左幫條仔走去做雞
個男就醒啦

你唔係第一個咁講

如果有個女仔愛你愛到呢一步都行埋 仲有乜好諗
夫復何求 唉
當然唔係話要咁樣黎表達對自己嘅愛

食咁耐軟飯都唔知d 錢點黎 真係好野

個男人比人起左底未？

垃圾台仔

起咗，洗到刪埋facebook，劉威男定唔知劉威全，住松山，係台北到返工

賤男

條女仲要幫佢將條數還剩咗一百萬台幣（好似係）

利用完條女之後飛起人再即刻同條女個fd一齊咗

兩個都on9啦
道算為自己都好 邊撚個男人會想條女做雞養自己

條仔成家都靠條女養

無女是咁的
好想照顧佢一世

咁好既女仔都矛盾？

台狗

依家條仔每個月話還返8000台幣俾條女，仲叫收條女做契女。正宗想左手攬一個右手又攬一個。

契女

打錯，係契妹先啱

呢類型女仔真係岩哂毒撚
唔嫌窮,肯一齊捱,冇人依靠,少社交,單純,為男朋友著想,處女
仲有冇得再屈機啲
唉 點解唔係我

我反而覺得個女仔認真On 9
用咩方法都好唔係去賣身
個男嘅咁Cheap 值得咁樣犧牲去幫佢還錢咩

世界上就係有咁多依啲死賤男。食屎啦你個死台仔

條仔真係認真智障無同理心既人
明知條女咁身世禁淒慘仲可以做d咁既嘢，仲問應唔應該報警，叫警察打柴你就真

賣之前未知佢係咁嘅人
好似話條女好似係想幫輕下條仔

岩
不過 當條友講既野係真
如果女朋友比自己既錢
原來係暪住自己去做雞搵返黎既
邊撚個男人會想係咁

就如果係因為知道條女做雞養自己所以要分手依點無咩問題姐
個男既問題係比人踢爆有第二條女
同埋咁撚on9講件事出黎比人屌

冇計啦
台灣同高登呢邊一樣
日日講到有個閪就有錢俾首期
條女一時諗歪想賺快錢唔出奇

講真,有咩好屌?
成件事好簡單
條仔接受唔到條女做雞,唔再鍾意佢,係情感上既事
條仔欠左條女好多,要報恩要還錢,係道理上既事
以報恩心態焗住同條女一齊,之後都唔會有好結果
分手然後還錢係最恰當既做法

知唔知都唔應該賣
放到自己咁低唔會有人感激佢
只會睇唔起佢

條仔賤撚到
有個咁肯幫佢既女佢汁到啦
仲要飛人

條女走去做雞喎

條仔仲話啲網民就嚟逼死佢現任，話現任想自殺。認真首先唔講條女明知條仔係自己個fd嘅都仲唔識避嫌啊，仲同個男仔表白，明知自己個fd俾條仔搞成咁，仲要乘虛而入，咁抵佢俾人鬧二奶啦。無得賴架喎呢啲。第二，係條仔問題，無人叫你分咗手即刻同現任一齊掛？仲有成件事你唔講，係無人知。講咗都算，條仔嘅自我中心同埋自私先係最主要嘅原因，一直都覺得係女主角問題。其實，女主角係可以唔幫條仔還架。佢仲要唔檢討佢自己問題走出嚟寸柒柒咁不停開post。你有能力還嘅，洗唔洗條女幫你啊，仲要食咗軟飯一年先知，你全家都係人哋養架！

問題嚟啦，條仔食足一年軟飯，一年後先知條女啲錢點嚟？咁個一年嚟佢做緊咩啊？賣名牌同返工，都幫唔到佢還到咁大筆數架喎

認真條仔還到，條女洗唔洗咁？

如果發生係各位連登仔到 點處理

高登仔講到人地好想做雞咁

睇完
直接負皮
做男人做到咁真係垃撚圾

仆街

下 咁係還唔到
唔代表條女可以走出去做雞架

個問題係咩? 我邊part講錯?

條仔飛完人仲要人哋即刻搬出去，真係想幫條女講句，咁唔該你即刻將所有錢還俾我。條女仲要無人無物架啦

成件事就係條仔賤
條女蠢

問題係：點解係咗軟飯一年先知啲錢點嚟？咁大筆數，仲可以養曬佢全家。

問題係 邊個接受到
本身個男既負債 女方諗個辦法甩身好好睇睇其實無事 個男既都會明白
當然不離不棄好欣賞
但你走去做雞 有無諗過個男既先

條女唔蠢點知條仔賤? (好似係

睇完真係屌左出聲
今時今日 要搵過肯同你捱既女仔係幾咁難呀⋯⋯佢仲要話條女靚女又識照顧自己屋企人⋯呢d係我眼中根本係天使

天呀⋯⋯這些女人

據說條仔差人成千萬，仲要照顧屋企同老母，咁大筆數喎，條仔據說好似係廢物，連佢細佬啲零用錢都係條女就去學校俾
條女想出一分力，幫手還錢幫佢睇住頭家，先咁做

條仔一腳踏兩船
條女賣唔賣身
個男嘅都會偷食啦

岩 出發點係好無私 但個手法好撚on9

有人開咗post，同一個版，話自己為咗幫男友還債去咗做雞，條仔事後都知道咗，不過好有骨氣同責任感咁仲對個個女仔好好，娶咗個女仔

唔係一腳踏兩船既
但無乜分別囉秒速有新女

唉，咁條女無咩學識嘅，其實係台灣到搵唔到幾多

依個係個男人大量
唔好講咁多 問返自己
同一個情況 你接唔接受到女朋友咁做

其實好多人都懷疑緊，係咪因為有新女嘅出現，條仔先開始清算女主角，因為真係無可能大拿拿千幾萬幫佢還剩百幾萬之餘，仲要有錢養埋佢全家

咁個男人就應該拿拿聲比返D錢人啦
而家講緊個男人手就照分 錢就照拎
話自己一個月還8千
自己講想點還就點還咁喎

所以個point係個男人還唔還錢

有無睇曬全部圖? 條女同佢講有番工同賣名牌手袋

拎左人地成年咁多錢
係有潔癖D錢咁污糟就唔好要

如果男女性別掉轉會點？好似經常發生但係個女就識左第二條仔唔要返條仔

嗱，係我，我會檢討咗自己先啦，點解自己咁無用，搞到條女要咁樣幫我還債，係會一時接受唔到，但我真係會諗下自己其實都有問題先囉，再諗下佢個出發點都係為咗我，認真，愛一個人係真係可以接受到，佢咁做就代表佢本質唔好咩？佢又唔係拎咗啲錢去買名牌同俾自己洗，係俾我洗喎。屌，如果我有能力佢洗唔洗咁啊？所以俾我，我會加陪錫住佢，補償返俾佢。

有人計過，要還成70幾年先還得清

佢老母，成家都用緊人哋啲錢啊，頂佢

佢一年後先知

所以個問題咪係點解個一年入面，佢無懷疑過條女啲錢點嚟？咁大筆數！

如果係我 我咁折墮會話分手先
一齊捱既會好感激 當然你做得依d既野
唔捱既無所謂

可能問左呢
咁條女要呃佢 佢點講都得
賣左個手袋又得 中彩券又得 有bonus又得
炒左散又得

好似就係俾人屌佢話佢無問，條女講話佢係唔知咩店到俾兼職就信咗，仲要變賣埋名牌。我睇緊個陣心諗緊條仔有冇腦，一份正常工同埋賣曬啲名牌會有咁多錢？咁條女一定係用緊啲唔知價值十幾萬啲名牌啦。前題係，佢有咁多錢買成十幾萬嘅名牌嘅仲洗唔洗打工咁辛苦啊

雞，全部都係雞

其實問唔問都無分別
條女都唔會認
認唔認最後都會分手

無論條仔係真唔知定係利用條女幫自己還債都係咁Cheap 咖啦
有分別咩

唉，條仔飛完即有第二個，仲話收前度做契妹

二奶個名都俾人爆埋出嚟，叫咩林薇薇

依點先係仆街既位置
如果成件事得男主角女主角
覺得分手好合理

二奶仲要係佢哋嘅共同朋友，夠仆街未？

台灣只有兩種生物
台妹 同 台狗

我係條女一早飛咗佢啦 仲幫佢賣身還錢
傻的嗎

食屎啦仆街仔，前女友未識佢之前都係處女好純潔㗎

咁樣連登仔一定話係死港女 好似係

屌，睇到眼濕濕

如果我係個女仔一定會自殺

個女仔好似話想自殺嘅，後尾俾人係高雄搵返，依家係醫院（好似係，除非唔係）

邊有可能咁快有第二個

根本就係佢想利用女主角幫佢還埋筆數先飛人

個女人真係好撚慘
只能希望條仔有報應。

全心全意去愛一個人、奉獻哂自己所有嘢畀佢、甚至令自己嘅世界淨返佢一個，最後卻換嚟佢嘅白眼、嫌棄、背叛。我諗呢個女仔會畀佢害一世，無論心理定身體上嘅傷害，但願佢日後搵到一個值得佢愛嘅人⋯⋯

on9台狗

同我ex一樣
成副身家甚至連命都可以俾佢
最後發現佢一直以黎只係覺得我戇鳩 吊住我黎搵我笨 當我atm
好彩現任對我好好 教我愛人先要愛自己
但係再搵唔返嗰種全心全意交托所有俾對方既感覺

全心全意去愛一個人、奉獻哂自己所有嘢畀佢、甚至令自己嘅世界淨返佢一個，最後卻換嚟佢嘅白眼、嫌棄、背叛。我諗呢個女仔會畀佢害一世，無論心理定身體上嘅傷害，但願佢日後搵到一個值得佢愛嘅人⋯⋯[/quote

條台狗晤配有咁好嘅女人，淫婦就合襯

真係好仆街 真係未撚見過啲咁仆街既人

依個同老母做雞養大你一樣
你嫌棄就係你賤

一個咁純既女仔要有幾掙扎幾大勇氣先可以去做雞

條仔老母點教仔？教到個仔咁撚樣

人渣

條仔係柒在比fd爆對話圖同 唔同中意佢既女仔fd避嫌
講真邊個男人接受到自己條女做雞

個二奶好似同個條仔表白咗好多次，屌佢朋友條仔嚟架，仲話自己唔係二奶？

仲有飛完即食個個一直同佢表白個女仔，條女係佢同女主角嘅共同朋友

如果係我都會接受唔到 但我一定會同佢結婚 一齊走埋落去 但係可能唔再愛 只係真係好多謝佢 好感激佢

其實最仆街既係個男仔講到所有野好似理所當然咁
仲要係fd面前講明佢係雞
人地都係為左你先搞成咁姐 你可以接受唔到 但可唔可以留返d尊重俾人呢
屌 睇到眼火爆

條路自己揀

條女名校畢業，為左條仔先暫時放低學業搵工同做雞咋

雖然話愛情盲目，但條女真係連隻眼珠都挖埋出嚟喎

屌正仆街仔
成件事唔應該係佢女朋友去做雞
應該要佢比人爆菊先岩

好心搵到個咁肯為自己付出同捱既女仔
係去到絕望先逼住做雞姐
個出發點始終都係想幫個男仔
幫完條仆街仔 還完債就一腳踢開佢
唔撚死都無用
個女仔值得一個更好既男人

搵人切撚左男主角條j佢啦 不知所謂

唉

條把靶仔閹撚左佢就啱

女中畢業, 已經變賣晒所有嘢, 條仔千幾萬債之餘佢老母仲要中風瞓緊院, 咁嘅情況下唔做雞不如賜教下有咩方法一年內搵夠錢還到九成債
或者有人會話條女可以腳踏實地打多幾份工, 最多攤長啲還, 唔知真係以為嗰千幾萬唔係債而係爭朋友嘅飯錢, 唔使起釘、唔怕追數架?仲有條仔老母筆醫療費?搵完錢交得俾債主定俾醫院? 條女又唔係做開雞, 你估真係唔會諗過度過掙扎過先做? 仲鬧條女真係唔知咩心態
條仔就on9無極限架啦咁直接嘅邏輯都冇諗過冇關心過, 真係隨時只係扮唔知借條女嚟還債, 又扯晒星座出嚟做藉口, 咁撚有潔癖仲走去同個搶朋友條仔嘅女人一齊, 而家唔撚係暗戀而係不停表白啊, 擺明姣西仲兜話現任純潔, 係咪真係處都值得懷疑啦, 講下就信, 聽完真係人唔笑狗都吠

啲台仔咁q廢 難怪咁多台妹嫁洋腸
唔止嫁洋腸，嫁去韓國日本香港都要

有冇條仔既相睇下？好靚仔？又會咁多女埋身

台仔真係好廢

條女為佢賣身既傷害
淨係還錢邊度夠呀
比我既話照顧一世

垃圾台狗
佢嘅行文睇得出佢好自私

搵唔搵到垃圾台狗既相同工作地點？

細佬邊度讀？

有既我相信我會狙擊到佢全家都收皮

屌你老味 正仆街

條仔咁撚賤格狗公，枉為男人啦，條女咁好賣埋身幫手還債，你唔接受要分手，好，無問題㗎，但同時食埋件二奶，呢D賤種唔驚有報應嘅 有無台仔繼續追擊佢

個女仔無錯 係個男人賤

個二奶臭閪快啲自殺

負評畀條仔

我又唔覺得有幾賤 如果我爭人錢
要我條女出黎做 不如我自己借錢買包炭 再食30粒感冒藥 自殺好過
所有野都係條女暪著條仔做 如果一早同佢條仔講都未必會搞成咁 你地話人就叻? 如果你條女係咁 你旁邊有fd話你條女做雞播 咁你點? A v女做老婆你都唔肯啦 何況係做小姐?
所以有d野唔好講到條仔衰哂

有冇條女/條仔既相?

只可以話呢個世界咩人都有
條女為左條仔可以放棄哂自尊出黎做
條仔唔肯放棄自尊要條出黎做既女
但條仔雖然係衰但佢都無迫條女出黎做
反而佢個fd多管閒事將件事攤哂出黎
我係條女都頂唔順啦 btw希望條女唔好比人爆出黎 早日搵返個唔介意佢做過既好男人啦

好似唔係佢個fd攤出嚟，係條仔玩自爆

這些機會

可能我而家都想有咁錫自己既女友啦

點解啲人仲有面出post架

樓主自爆？

⋯⋯無cut到

咁都搵到

你係為公義，所以blur左

但其實好易搵

又唔可以怪個男
人之常情
只係個男既處事方式柒姐 乜鳩都放上網